港共司法討論

見到有手足問「香港法官點諗？」其實呢個問題係之前7百幾位手足被捕同起訴已經有呢個疑問，小弟亦有啲諗法。

1. 香港司法系統有冇能力處理咁龐大數量既案件？

而家講緊9xx +位手足被捕同起訴，加埋今日既大濫捕，個數只會愈黎愈多。梁天琦既暴動罪都唔係一時三刻就搞掂，黃毓民既普通襲擊罪都審咗幾年先玩完。而家講緊隨時上千既案件，我想知香港法庭需要幾多時間去處理？如果講緊單單案都用年去計，隨時香港局勢已經唔知變成點。

2. 香港法官點諗
當然，法官當中不乏紅底/離地撚，佢地會樂意咁做，亦有唔少會歸邊。但始終法治係香港一國兩制既其中一個指標，而家司法獨唔獨立，有冇法制唔係大法官去講，唔係大律師去講，唔係公民黨既人去講，係美國人決定。

而家香港政府擺明濫捕，濫用司法程序，雙重標準咁執法，即使法官秉公辦理，不偏不倚咁去做，其實都係做緊幫凶，其實到最後都係不義。

3. 大濫捕解決唔到問題，係解決香港自己

呢個完全就係港共濫權淪為暴政既表現，要記得香港既地位唔係大陸比既，碗飯係國際比既，呢種變相破壞香港司法既做法，其實都係一種攬炒。

各位手足唔好灰心，今次千載難逢既機會，香港人第一次面對支共去到呢個階段，内憂外患都齊哂，天時地利人和都齊哂，我地一定要堅持落去。

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

冇人有興趣